呢一刻, 賓周馬心入面諗緊乜?

個個都話我廢呀喇